巴塞蘇亞雷斯加盟阿仙奴

爱sir強大了😂🤙🤙🤙

嚇死

好怕怕😫😂

笑死

skr

今次一鎊都唔使加
愛蛇

笑4人

40.01m都慳返
雲加預計呢一日
爺爺又贏

反愛死全家

on9

吊你老母啦
利申迷雲反愛

關你能事牙!😂

啱晒 垃圾球員加入垃圾隊

咁撚多聲氣
隻揪啦
我住葵盛

我住深圳人民醫院嘅
今晚觀塘體育館不見不散

《世界體育報》稱，丹尼斯-蘇亞雷斯半年租借的費用為100萬歐元左右。而在關於買斷條款金額的商議中，最開始提出的數字為接近2500萬歐元，最終減少到1800萬歐元左右，且為非強制性。

借100萬歐元半季，奧斯爾3個星期既人工。